銀河守護隊2成為第一套無RDJ又有八億票房既MCU片

銀河守護隊香港人唔岩口味，兩集香港票房都爆唔起！
不過套片老美特別受，始終套片其實係另一套starwar(starwar其實係香港票房都無話好爆)，
所以套片係票房比例上老美佔比較高

理撚得佢，GOTG接到RDJ棒已經係Best news

Ca2無咩

連gotg1都到唔到

應該因為第一集累事，係後來大家睇碟又好，DL又好先知原來咁好睇

漫畫原著根本冇乜人睇，根本閞頭冇人對佢有期望，反而電影爆咗出嚟先帶番漫畫多人睇

套戲上之前既漫畫，相信係得bucky復活一輯最賣得，否則電影第二集都唔會用winter soldier呢個故事